新facebook page 戰線

好藍
大家記得得閒上去留言

推到有巴絲打組隊去轟圖
唔好再中同温層陷阱
就算你唔spread engagement 對家會用盡方法spread! 所以話唔去搞紅同藍page係白痴到極嘅theory!